有無人有鼻鼾+鼻塞問題

自己住hall先知有鼻鼾問題，但最近先知嘈到rm晚晚訓得唔好。

佢本來好似無乜深層睡眠，明明訓左教，我一郁一郁發出小小聲佢都會醒。

暫時睇咗安鼻靈好似幾work，有冇人都係咁？

我平時鼻塞又無影響到自己訓教